警察係廢，劫案都唔捉，但係冇人可以取代佢

因為有公安條例(245章)第5條
禁止成立半軍事組織
(1)任何社團的成員或附從者，如 ——
(a)被組織或訓練或裝備，以便從事侵奪、可能侵奪、有助於侵奪或看來會侵奪警方或中國人民解放軍職能的工作；或 (由2012年第2號第3條修訂)
(b)被組織和訓練，或被組織和裝備，以便藉使用或展示武力以宣揚任何政治目標，或被組織和訓練，或被組織和裝備，而組織和訓練或組織和裝備的方式，會引起他人合理地恐怕他們是為此目的而被組織和訓練，或被組織和裝備的，
則 ——
(i)任何人如作為該社團的成員或附從者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年；及
(ii)任何人如參與控制或管理該社團，或參與如上述般將該社團的成員或附從者加以組織或訓練或裝備的，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年，而一經循簡易程序定罪，則可處第2級罰款及監禁5年。
(2)在本條所指的任何刑事法律程序中，由參與控制或管理社團的人，或由參與組織、訓練或裝備社團成員或附從者的人所作的事情、所說的話、所寫或所發表的文字，不論是否在該刑事法律程序的一方面前作出、說出、寫出或發表，均可接納為社團成員或附從者(不論社團成員或附從者是否為曾受訓練或組織或裝備者或是其他人)被組織或訓練或裝備的目的或方式的證據。

就算街坊組隊巡邏自衞(民防隊)，都係犯法
仲易拉過非法集結

咁嘅法律你都承認？
不了，香港法治已死，宣布法律失效，法律權力歸人民

成個認受性早就冇認受性
只係武力不對等 政府靠班狗同法律 軍政府

一直話 宗教形式 香港信仰會

叫解放軍捉

如街頭劫案繼續不斷增加，全港商戶被瘋狂加保險費，香港經濟玩撚完，高層有壓力或要出來解話

所以班黑警最驚你玩和理shop,

一個商場最低消費要擺二三十隻便衣狗，仲未計軍裝狗

街頭一有突發事件或街頭搜捕劫匪，會臨時掉動唔到

我可以喎，解散警隊，我加入自願減薪

服務市民而唔係政權共黨